其實自己一個更開心

分左手幾日 一齊既時候 會覺得無左對方唔得 到宜家呢一刻 佢block尻哂我都無哂感覺 做到既野做撚哂 屌仲好似唔知服侍緊邊撚個咁 恨就對你無恨既 但你咁撚樣 咁咪算尻數囉 去旅行飛日本 屌尻你 我去日本扔撚哂我成副身家 都唔撚會再係你身上用任何一蚊 求伴